突發！沙田圍

啱啱有無人聽到一聲巨響！
勁大聲
希望係我疑心重喇